親，美國會唔會停googlemap,大家一齊用高德

大家都有個德字
仲好啦